
                      Que película tan mala, aburrida, lenta, es un hueso, fuera de eso es titulada... Definitivamente abandoné la sala a los 40 minuto. No pude aguantar más... Me dormí... Que pereza de película y que  triste los Oscars que les dieron....
        
            